有冇人未訓

入嚟吹水

比個題目…唔該

Ok

點解會比人收兵

Cheapest

叫我鼠鼠

No...

呢樣，答你唔到，不過搵過個，我諗可以既，時間可以冲淡一切

圈子細喎

幾歲？

hi

21

早晨喔

離唔離到場

其實而家幾好
吹下水 做同學
冇非分之想都唔錯

做下義工，返下教會，明愛連線teen地，有d活動可以玩下

Wtf

未去到咁慘

你on99

大家咁話

有電競玩

你咁好條件都走去當兵

唔打機

有咩條件？

好似失眠

去溝女呀

真打咩

飲熱野

真咩
識到d咩type

花bb都唔想咖

嘔撚左

Selia

你入fb睇下，d相upload唔到

點解要成日堅持叫呢個名

叫開

登登登登

要改了

米8私樓仔
唔係太樣衰點會唔敢溝

恭喜發財

panda cute夠唔夠做

睇緊

靜

喊緊

你妹

EEEEE YES!!!

重點已被道出

0646

Why

好波

上次啲唔識抑鬱既柒頭點？

Abced

唔好搞我妹

天下何處無芳草

Wha7

一支花真係好正

你個頭一條草都無

5duck...

唔喎

費時理 自己都理唔掂

靜啦屌

Yes嘅英文點讀？
前面加個E呢？
EEEE YESSSS!!!

廢紙

數字人生 !

Eyes

Why....

好痛 好辛苦 好想死 我念緊自己死之後會點 念念下就收唔到

屌

數你老簿

我的

佢tb嚟 受唔到你...

死左之後會咩都無

訓木

有屎眼

彼此彼此

我會答 EEEEE YES

有人會拜

Yeeeeeeeee yes

死咗會上唔到連登 比多5分鐘時間你諗啦
諗完好休息下啦

我個頭裝腦 上面生頭髮 梗係無草

好柒

無

Ng la

好撚䁔

利申支持

Kkykky

拗返佢直

睇av

You come ok?

草成點

數你老簿本老簿！

Ho ball

收到風佢有女

屌你講咗幾多次 唔好爆我全名

??????

不了

交比我

??

笑死之前問同學 佢扮傻答eeee yess 我笑到標眼水

Tcc1234

Why...

Fireeeeeee

你乜柒都笑

好唔放心

Kxxx

就係米8私樓仔

無故比你睇 走啦

Bye==

Midterm

認錯

絲

哦原你你知道嗰d叫頭髮，我以為你講比牛食嗰d呢

可以入來吹下水

睇囡

冇了。。。

至少解脫

早晨

我辦事...

斷咗

下一句

咁麻煩你

今日飲左水未

不會

好尷尬

真

Sorry,this....,

瞓先

屌你老母

冇人黎仲好 我念緊到時係靈堂上 我見到我既親人 朋友 但係永遠都同唔到佢地講野

木
好hea

為什麼？

Weak

比d 刺激

Dllm

又要打飛機

茶木

宜家已經咩都冇

吹水group. 你可以入來叫春

我想屌你

有連登

selia 由佢炒

動物得唔得，風景呢？

得個打字

好多巴打

好撚好笑喎

囡是最好的風景

求b

點會冇女

渣

冇牙屌

勁

病緊

格劍

就係因為你無牙 食唔到囡

連登都算吊住我條命

瞓醒

0分
比足面

勁撚到

肥c老師

就係因為未飲水

問埋佢how much 好冇

Year 1冇得出聲的

9

問了
比埋
屌緊

應該係你太靚仔

4分入到AnF wor

又好笑？

屈機

係

係咁
有女會溫柔d

55

你同秋分講啲嘢一樣

Sorry 我表弟係咁。。

典？

噏乜？

佢抄我

笑囉

屌呢個

old seafood又係到打飛機

可能係

佢快過你

Hi

邊個

我表弟？

入青山木

去

小妹唔係year 1 wor 要加埋我 asso 2年

你

駁五刀拉

靜。

funson

我中學。。。

Sick ball10/10

吹你唔漲

梳 原來係表哥

Year 1(後門

睇咗，挽detention 巧恐怖牙T∩T

問下kky就知我幾柒

比唔起錢

有圖

katy我就識

借

？？？

pm

後乜門，俾啲專重ok?

做雞㗎喎

後門狗

Selia我off了

respect la

Ok
Year 1 ( 緊急出口

88

要靠努力先入到lor 好無

打錯咗

點解asso 2 係升yr1

柒到

╭(°A°`)╮

唔使俾面佢

吹咩？依家屌打緊班直升仔

係好努力嘅後門狗

Where did u go????

廢

Real...

Gpa> 3.6?

清愈嚟愈勁

心聲都不可細訴？？？？

我識好多first hon grad

Ooooo tell me babyyyy

勁 教我木

唔會系伱

我刀要

真喎

你一定畀你班所謂嘅後門狗屌打到傻

留名學嘢先

佢一大醫科
講野小心d

上少啲莊,re少幾次u

Lm>4

Thx! Useful!

放學返屋企你仲想我點

噉你快啲quit

唔柒點令到人笑

Sam...........

講到真係好7咁

咸鳥

快啦 記得backup

Ho

用矖句子，去non jupas post 補充下先

Today

Give me too

No

?????????

Is wor

Me...

True wor

毒。。。

又鬥

想做廢青

贏撚梗

好多野煩

已經係

講嚟聽

未夠廢

又笑我

自殺

Real ga

只要keep對話有趣就得架啦
比啲心機

一早已經死咗啦

例如

想今年有10萬 想識多幾個朋友 想搵到自己未來

Gag下佢

?????

排好次序未

返工 social

高汁

Real

有咩搞

Grad前表白啦 最緊要比佢知你心意

Yes im

頹

Lm

屌好淆

自爆

叫自己做鼠鼠真係笑咗

y

女

我立即

好撚柒

驚乜
朋友你大把 多佢一個唔小
表完得米多咗條女喎

伯母

食左未

個樣似冇計

冷靜d 都好笑嘅

大把？
5個內

都係咁柒

真笑了

又點

慢慢恥笑

想食

Hi anutie

仲唔夠？

好事

Sam

有冇岩心水

瞓咗

She...

清（5）

叫醒佢 叫伯母屙夜尿

whats up

快啦 支持喎

6木

未想訓

咁大個自己嚟啦

忽冷忽熱
做兵

系

身體好

唔會有

give up la

為咗伯母健康 應份咖

睇嚟對方知咗

瞓唔著

真
慢慢地

健康洗乜夜尿

6

慢慢地學會碎心

點解？

分手後仲日日聯絡是咪做緊兵

真？

大家咁話啦

似

覺得自己好煩膠

都係

唔好喊

我唔覺

典知

加油

有冇詩詞

意外呢啲嘢

唔準

佢真係好

男朋友成日唔覆機
我好似chur親佢咁

點好法

未撚訓

9噏

唉佢接受唔到我性別
但依然好care我

溝通下

✔️✔️

點解先

好多廢清

認真咗88

好好

唔知呢

我

温緊書

家事 岩岩先上到床休息

都好嘅
無謂多個敵人

佢病咗我會好擔心 我問佢洗唔洗我陪佢睇醫生咁
我病咗佢都係好似講下啲嘢hea我
抖下啦 瞓多啲咁就算

我仲係好愛佢

冇話你唔係

祝大家身體健康

我比佢bluetick咗好多次啦

又針對

放啦

祝大家心想事成

大家認唔認同 家家有本難念的經

1月尾分手
2月頭仲一齊去澳門玩

點樣令佢接受我性別

認同
好耐無見過我老豆

唔掛住定搵唔到

唔喺屋企住

意見接受 態度照舊

可以逃避係一種福份

係佢唔喺屋企住

總覺得 最後身邊一個人都冇
成日比人鬧
以前係打鬧嬉笑
依家似認真屌
淨低嘅都好似唔想理我

我老豆都唔係屋但住成廿年
老母唔生性 燥底 依家有咩事都係我做一家之主 好辛苦

我係到呀

問呀

可以

當感受到關係逐漸疏遠
我仲可以點

支持手足

唯一嘅選擇係咪只有淡出

大家加油

樓主好多經驗

你有無試過去主動挽救

樓主死撚咗？

可能佢訓撚左

表面上係冇咩嘢
係某幾個明屌暗串

朋友？

攤牌又怕比人話大陣仗

兩三年嘅一班網友

朋友唔需要攤牌 合則來不合則去

試過 由佢啦

突然 又去返起點

禁只會無限loop

呢個世界入面 仲有好多好女仔 你覺得你改變佢機會大 定係你搵到一個好女仔既機會大

乍暖還寒時候 最難將息 三杯兩盞淡酒 怎敵他 晚來風急

比多啲愛佢
呢類女仔好冇安全感
你錫佢 佢反而覺得自己唔值得

好攰啊

兩老未離婚
老豆未執曬啲嘢走

望住個妹一日一日咁長大 好唔捨得

執野姐 無得救就真係只剩低執埋啲野走

沒有妹 理解唔到

我好想同佢講 叫佢關心我多啲 唔好唔理我咁
我講唔出口 好怕hurt到佢

你比個機會佢自己面對，係對佢一生人既成長 係好事黎，佢依家有你照顧，唔代表將來有人都禁take care佢感受，人 始終要學識自己去承受任何野

絲打也 你有心照顧佢一世就辛苦你了 加油

樓主？

係無得救
老豆出面同個二奶雙宿雙棲
感覺我出世以嚟都無比佢重視過
細細個嗰陣成日拎我同家姐比 話我唔夠佢地叻
生我出嚟係一件好羞恥嘅事
放榜嗰刻佢先知我考dse
我嘅人生無一件事係會令到佢重視我
反而佢覺得我係一個負擔

你要更加錫你母親
佢唔重視你 你都唔需要理佢

發覺自己對住自己想追既女仔講野好生硬，個feel又好生外咁,點改？

講多啲 了解多啲唔同既女仔

呢排都翻多咗屋企食飯
細細個無人理我 搞到宜家成個人都好attention seeking 我都好唔鐘意自己

唔可以唔鐘意自己
你要諗點樣令自己更進步 更成熟

有事啲野就係 頂硬上

睇你想要咩回報

好討厭自己 覺得自己好麻煩
好在意人地點睇
有一次陪個fd做功課 佢有part唔識做 然後我都唔識 佢就嬲咗我
我嗰下入咗廁所喊
覺得自己滿足唔到人地嘅expectations 人地比咗期望我 但係自己咩都做唔到嗰下個心好灰
諗翻自己都幾無用下 咩都唔識咁 朋友無多個

你是你人生既主角呀

除非佢係你父母（前提父母對你唔差） 否則你無責任要滿足任何人

如果下下都要滿足人地expectations，做人咪好辛苦

我好重視我啲朋友 重視到自己都無埋 受委屈都得
我好驚佢地望住我 然後好失望嘅樣
因為我老豆嗰陣都係咁

我做人已經揾唔到有咩目的

我經歷既野，可以寫本書

重點係 你唔後悔，有信心令到個女仔唔會對你失望，你就去做啦，但係要記得你依家講過既野

無怨無悔禁照顧佢

瞓撚咗

人生最悲哀係 無左自己
你要得閒問下你自己 聽下你自己想點

有無人講過 人生既意義 就係要你搵到有咩意義